男子遇火警不願意逃生 就是要看A片

德國漢堡一名男子為了要把A片看完，遇到了火警也不願意逃生，之後消防人員把他硬拖出來，才救了他一命。

據英國《每日郵報》報導，該名男子近日光顧漢堡著名的紅燈區「繩索街」(Reeperbahn)一間性商店，當時他租了一間包廂觀看A片，但店舖所處的大廈突然起火。隨後消防人員趕到，這時大廈已經濃煙密布，但男子堅持不要逃生，消防員只好破門把他拖出來。

當他被救出後，竟然大喊：「我付了7.5歐元(約新台幣300元)，我還沒看完啦！」消防人員指，他被救出時處於「性興奮狀態」，之後他因為吸入濃煙不適要送醫。事件中另有2名店舖工作人員受傷。（施旖婕／綜合外電報導）

死都要睇A片

死都要打飛機

唔係噤樣點爽死

好想知佢當時睇緊咩片

男人：大不了咪死

爽 死了

施

看A片，不了

我射得熄D火架 做咩要拉我出黎

我都覺得 精子救火

每天要打J 進化 -> 死都要打J

消防係咪一手揸住佢條扯到行晒嘅賓州先拖到佢走

41j報導